究竟和理非幾時會進場

民陣我知你有困難 希望你可以感染同路人出黎

無野想講了

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

今日7點有幾多人好重要

一定要全世界和理非進駐尖沙咀
唔可以再驚催淚彈

和理非去尖東坐啦，已經好多人坐緊

唔驚催淚彈前提要有豬嘴

唔好再咁多藉口
以前都係無豬咀去抗爭
點解要俾裝備去局限自己出去救人

驚咗濫捕

尖沙咀同中環都好多人和你lunch 啦

oish

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

推

民陣吹雞啦

俾返工嘅人

希望民陣聽到